可以點樣防山埃(HCN)？

3M嘅雙罐式Filter 6002,6003,6006,60922,60926,60928係可以防IDLH濃度以下嘅HCN

3M就話50ppm就係HCN嘅IDLH濃度, 而今次嘅山埃催淚彈冚咗鐵碟都有8.6ppm, 如果放好多粒係同一地點嘅話可以點

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自推

諗下可以點保障滅火隊

單罐式我手頭上冇資料，有冇手足有？

推啊，救命啊

推

推到有化學人入嚟